PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (10) 吉本死全家！最後1PICK！！

吉本死全家

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 20:01~（HKT）

主題曲

========================================================
日版PD 日プ四天王紹介

牙蓮 牙西 牙鶴 牙豆
祝四天王長存
========================================================

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
第二次排位一位
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本
趣味: 映画鑑賞
特技: ビートボックス、ハンドスプリング

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
第二次排位二位
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本
趣味: ゲーム、体を動かすこと、マジックとお笑いを見ること特技フリースタイルダンス

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
第二次排位三位, 裸票一位
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本
趣味: 歌、ダンス、ゲーム、音楽鑑賞
特技: ダンス、歌

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
第二次排位四位
素人代表, 忙內
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本
趣味: ダンス、歌を歌うこと、メルカリで服を見る、TikTokなど
特技: 90’s HIPHOPダンス、野球、水泳、仮面ライダーのものまね
========================================================
鎮PO GIF
母忘黑心影響PD風氣 點解死唔去 煩到

帶埋1P牙喜留名

帶牙平留名

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

牙獎咁唱得但sub vocal 6....6 packs最擔心佢

因為真係跳得差你去睇下就知 好好笑

推得咁快

一開始真係打拳咁

佢跳得好大力

Lm

已經直接叫sky

我又miss左？我已經重睇左

我記得佢係跳得太快 完全唔啱節奏 我有印象

牙正好cute

原來龍斗志得22歲咋？咁man

22vs26

我記得啦 好似打跆拳道咁

恭喜sky入到決賽 決定放佢裸照出嚟賀一賀

好啦 下面呢兩張先係

唔知日本會唔會跟返韓國祖傳F級/X級必定有一個出道法則

帶住「仆街玩大左」既hico黎Lm

即係佢身份證係Sky唔係Sukai

完全無人郁佢

官網寫SUKAI

佢真係有打開空手道

睇番真係好撚好笑

宜家個設定同佢一開始完全唔一樣

大笑左出聲

因為佢打開咗新世界大門

今集佢阿媽都有出鏡 好想知佢點扮

留名
#世界に響け小松倖真さいこーしん

就係睇到呢一幕同你嘅直拍 所以決定1pick你
聽講你讀緊幾好嘅升學高中 但無論之後你想升學定行idol路
希望你都會有好嘅發展

咦突然發現川西同hico終於一組
最近咁痴纏 太好了

仲有hico同豆, 我好期待佢地既合作

非常感謝一直以來支持我的各位國民製作人。我沒辦法回應你們的期待，真是非常抱歉。但是我相信還會和各位再相見，所以我會繼續努力的。參加這個節目和大家相遇非常開心。讓我們下次再見吧。真是非常對不起。
——鄭永勳

我是金潤東。
非常感謝支持我到現在的國民製作人。
我從今天起自願退出。
承蒙各位的支持走到現在，真的是非常幸福。
我還會支持留下來的20位練習生的。
大家都是非常好的人。請大家支持他們走到最後。
我也會繼續努力爭取再和大家相見。
一直以來真的非常感謝大家。

哇 屌 哇！！！

正到

型撚到

痴線好正官方仲陸續放緊圖

屌屌屌屌屌
屌唔住

快D去拍日劇

牙澤

大澤SHUNA留名

屌！！！

形住佢下一秒搞笑。

ps到我笑左
個個都唔似樣

Hico bb

呢SET白恤衫相世界級

I’m not ok

嘩全部都好正

靚仔到

靚仔咗係好事好過影得樣衰

我唔得啦 好J到咁

抱抱

Btw大澤張貼紙
隊長

第一張相有種女仔既媚態。

嘩好靚仔

佢地答應會再同大家相見

如果當初公式相都影得咁好睇
一定多D人睇PDJ

我地都要振作

港人果張

眼睫毛世一

但直拍呃唔到人

痴線我呼吸開始亂

以為佢影緊anan封面

sky

（我已自動腿張開）

唔好期望呢個雙胞胎都影到唔似樣嘅官方

興奮既同時 11點啦
大家記住去投票

又濃又長又翹

第二張p到畫咁款

好彩救得返 佢同hico嗰度我喊到似連豬

屌，好想印出嚟貼滿間房

貼返自己老公先

ruki

好靚仔好靚仔

好靚仔
但件衫好肉酸

新相個個都好靚仔

黑心個頭p落去咁

著咩都好王子

牙喜

牙景

我認唔到佢

佢條件真係好好
如果冇黑心單野佢一早上左位

像歌舞伎町牛郎般帥氣

One pick佢
但佢性格好似冇其他上位圈既人咁有趣

冇左瘡印真係好掂

算唔算食人血饅頭食到入決賽

一定要再見

牙西同牙豆

突然發現
Hico每次既隊友無一次係重複
連係決賽10個人一組
都無一個係之前part過

係

係咪得木全扣埋最頂嗰粒扭

sor睇錯左

大家記得投第2日既票呀 過左11點啦

真係好似naoto

係喎

好，撚，靚，仔

好高貴 王子さま

佢好似我前夫吉沢亮

牙喜D笑聲同表情真係好過癮

頸粒癦有點性感

頂呢套相有影晒35個人......
剩低個d呢.....

好想睇牙勳果張

牙西不得了

我想睇

出血了

話說Mysta開始左啦

J到頂唔緊

上次色氣滿滿 今次就純品好正 兩種氣質都hold到

想睇我天

係咪P走咗幾粒頸嘅墨 我記得佢頸有四粒墨 好搞笑

係王子 系天使

又一冷知識tmi。

屌日本可以印仲可以簡

好彩有得揀
仲嫁為要預習定抽小卡

size同價錢

好似咁多款咁嘅啲相

可唔可以加埋我

分類要揀日本

黑安似喎 靚到細執就得

手快快唔記得呀屌

其實有影34個人

可能牙天都有

可唔可以幫印埋我想接鶴仔返屋企

補圖

我都想要

問左我未

大賀

豆鶴

我印呢張就ok

已經印左張貼係枱面

知唔知係咩質地 似海報定相咁？

相紙

pd韓國嗰邊愈爆愈多料，唔知上原係咪pdx101既受害者？

講野恐怖野大家聽 距離決賽得返5日 btw假已請

我準備早1個半鐘番工
你唔好又訓著

6點先放工求文字直播

諗住早一個鐘收工同食左飯先
同埋希望12號唔洗請SL

希望12號有心情返工

應該到時大家死死氣氣咁話去訓 第二朝準時返工

然後開始無人講野 直到2月

想要

正wor
去訂先

有冇人代購

加一 有無代購

幕張山卡拉咁遠 等online store/有冇人中左觀覽

發現襟章同鎖匙扣都要抽款 吉本識玩

佢之前有tote bag 而家無了

Team dk 同小松開咗ig

幾時會發帖呢

20抽1 到出道後11抽1都算人慈
exile tribe要76抽1

12/11 晚上六點到八點TBS最終回直播
12/11 晚上八點開始緊接著最終回電視放送之後的樣子在GYAO!獨家配信！

一開波有速報

一黎就全員催票
咁玩一定大洗牌, 日本妹咁大愛
一定又A一定入啦, 所以救B

中位個d仆街喇

如果個團冇牙澤牙平我就唔睇了

仆街決賽場上冇2pick呀
日本妹醒啦求下你地

如果豆又速報第一...

一陣講黑心由出道位跌到差啲比人foul 好慘啊
即刻投到佢c位出道

如果跟返韓版 速報會講10-13名
到時就真係仆街

好撚癲 睇到我好急屎 已經勁緊張

一開波就催票咁12,13,14好著數
9,10,11就慘

期待團名
希望唔好係J-1呢d hea名

我估叫Pro-One

好似手機型號

一代目菅井brothers

日本妹令到個比賽唔做票都精彩過做票

TOLAST唔錯，Eleven感覺淨係諗到便利店

仲要其實pdj頭幾位票數差真係唔大，真係冇話邊個係穩硬
日本妹送我隻鶴上第一得唔得呀

菅井呢個笑死我

Twitter 打你既問題，#國プからのしつもん，出道組十一人會回答你。

和平既if組

我諗未必果陣佢既表現就算無黑幕都麻麻 未展現rap實力已經一輪遊左

真係勢估唔到日本妹喺比賽投票都展現唔好麻煩人地既日本精神

福地post既感言既其中一部份 長文慎入

即係邊個

想要件tee

cap完圖先發現尾二個張個床波好搶鏡

屌笑死咩姿勢

原來佢係走性感風

係喎佢做咩要做呢個動作

2019-12-07
優心b實出到道

木全一簽名：
黑面：好，件衫由1500円降到1000円

又恰鳩木全

大平跟住西面一齊恰鳩木全

佢成日都蝦佢

點解鶴可以有咁多cp

？？？？？

啲相

有咩相？

哇咗一聲

哇 不過我覺得佢啲fans都會照投佢

有新嘢！！！雖然有啲無聊

屌一開頭諗緊，好型呀唔錯，然後佢突然扭屎忽個下笑到仆街

佐藤K講roland個名言笑到飛起

可能扮緊佢阿媽

佢仲跳咗PPAP

話說係大陸one pick邊個=i邊個
咁呢單嘢發生咗之後佢哋幫白岩改咗個花名叫蛙

張排骨
不過日本不嬲開放架啦 都唔知d架妹嬲乜

我唔要叫二蛙

d花名都好難聽 不了

點解冇三公主同四公主
同埋上原都唔似公主
支那人改D花名勁亂黎

決賽兩首歌大家鍾意邊首多D?

GM

+1
中意熱血曲風

Same

初初第一次聽覺得young好啲
但舞嘅話就GM 好睇啲 呢隻舞練得齊真係會好好睇（例如跳起同滑地嗰啲舞步）希望warner 老師幫佢哋執齊舞

dislike d人本身都冇投佢
我睇好佢繼續高位

點解大澤條片可以咁正常

GM隻舞好正

今日先爆 投票都投左3日啦
fans又咁多 出硬道

咁又唔好咁講 最後邊個出道真係唔L知

我覺得咁多野爆出黎 鶴可能係最大贏家 冇乜黑料 c位出道

我都覺得GM隻舞正啲 但大家都去爭young啲位

唔好燈

因為young好韓系
班仔鍾意KPOP多
崔英俊真係老是常出現

好似真係佢冇乜黑料爆

最緊要宮島優心一定要出道

GM型啊 見到自己pick被人換去GM好開心
佢哋對young dum絲巾果下唔知有乜遐想

黑面好似就因為佢好鍾意果下拋手巾，就專登揀咗果下企最前嘅position

GM完全可以做出道主打
有型,又有日系feel
young dum絲巾啱係MAMA表演

young kpop風啲？
而班仔本身又鍾意kpop
反而驚訝上原first choice 唔係GM

我都係
Btw見到有人話如果床波dum絲巾嘅話 條絲巾應該濕晒

覺得gm好，但好似好難齊

係 難度高啲 好chur嘅舞步
都有啲擔心跳到一半床波已經冇氣唱
所以希望班仔好好練 跳齊啲

海外飯=黑子

會dum錯自己抹汗個條

同佢講過啲嘢成日都咁周圍同人講，衰仔嚟

衝呀鶴仔

真係
好心班fans收手啦

台灣個邊好鐘意白岩同本田wor...

哇原來白岩做過地下偶像

YsR咪地下偶像囉 YouTube 都有mv啦

佢地仲有開私Twitter account 同fans交流架 影相可以攬攬又壁咚

淨係出道唔夠 一定要center出道

你地好講唔講 佢今日條片排第十二
升返咁多 fans 返嚟了

距離決賽仲有4日 唔知會唔會仲有更大嘅花生

無睇開jpop

大平本身都有操開 好矛
好想食卡邦尼

見到Sky拎件T-shirt叫人簽哂名，感覺佢覺得自己肯定入唔到留定念咁希望…都係唔好燈

冇追一日post又咁鬼精彩既

仲未出道已經腥風血雨 好痴線

唔知點解食完今次嘅花生有少少灰

講真 搞咁大個節目 投資咁多錢 都係為左搵錢者
邊個仔仔吸到金主 咪有得出道囉
個市場玩法就係咁

賄賂同吸金好似兩樣嘢嚟 AKB起碼都叫做刷緊CD銷量 又唔見佢地刷mysta啲point?
利申：我只係唔太妥佢啲fans嘅做法

我只係覺得呢個買票同海外投票既結果係官方預計到同埋想佢發生既 - 可能因為本土投票率不足同想打開海外市場

因為佢係要揸正黎做 總有方法加大你買票/海外投票既難度

大家都知大陸人買票係好普遍既事 而個個仔仔都有大陸人fans
所以我唔覺得只有個別一兩個仔仔有買票既情況

係呀佢最尾仲話會好好珍惜 傻仔

啱啊季季都要搞事 pdX果陣又一堆魏媽媽推個魏子越 d大陸閪就係鍾意搞串個party

咁都咁多人like
點解無人屌鳩佢地圖炮係咪痴撚線

唔係香港出唔到
大家要小心啲阿 要齊齊整整睇決賽
我愛大家

好想黑安卡11位出道
好像睇下佢有幾大反應

其實你可以寫信up上Twitter 俾多啲證據 搞大件事 令到白岩出唔到道 咪得囉 係到嬲有咩用 你都用左成日推post講歷自己幾咁憎佢啦 唔明係到拉咩仇恨 夠疆既咪直接上百度個啲團屌鳩大陸班人 再搞大成件事 有noise 吉本就會做野架啦 我支持你架

唔好咁玩佢啦
要擔心成晚
第十名就最好
一早叫名上去坐

Family mart 大家唔好影A4 resolution 好低

咁差既

好fit

好想back hug佢

我影咗黑安2L同A4彩色白色恤衫嗰張 顏面最強都救唔番 起曬格

相個單嘢 我覺得冇問題
我有白岩川西咁嘅樣 我都去拍拖/食女啦
個陣又唔係諗住做公眾人物
邊有得咁樣計
至於屌蓮我諗係因為犯法姐

anyways利申 希望黑安高位出道

Ruki太慘了，大家看看澄清吧

距離最終回不足72小時
大家記得係呢個po燈得謹慎d雖然好難

大家最後討論要和和氣氣唔好打交啦
一齊睇最終回鳩叫埋最後一次啦開心跳起yeah

祝黑心c位出道

作法中

佢唔係我堆pick，我都睇咗佢hmc直拍幾次，所以一直覺得佢2pick爆上上位圈冇咩問題，係到睇先知中國飯又插手
不過對佢出道冇咩意見，3次stage佢都幾唔錯

DK組

唉 仲等我每日投床波 雖然見到2pick投票個勢都好難同其他人爭 明明佢直拍view數都幾多

我都每日投緊床波
雖然好似好難上到頭11, 都想出d 力支持佢

最後一次可以為自己個

另外

中谷日向ig story

哇屌 就算係靚仔都無得放鬆身體管理

HALO三人組幾時先浦頭

係 我當決賽有多兩首佢有份唱嘅歌同有機會聽多一次佢唱main vocal

PD系列決賽一定又賭命
如果six packs三個出晒道
我唔飲凍野+唔食零食半年
希望可以找數

小松個面豬登好似松鼠

真係好想佢出道
做大主唱

玩咁大

見到佢地出道唔介意玩咁大
303賭左但冇得找數
希望今次找數成功

蓮家真係好有錢
點解可以4次都有咁多錢課落去

Go back, 過去の時代へ～

依家睇返ツカメ啲歌詞會想喊
我op雖然係無機 但係希望佢唔好失望
同埋唔好係最尾20名走

20名都算 最驚卡位走

我都係 依幾日聽番望住歌詞都覺得有啲無力感

岩岩碌ig 見到個男仔好似栓

咁我還好 hico無乜可能去到咁上

大家為左自己pick都好搏

4年jpop
依家轉咗kpop(1年）

本身日系，有個同事韓系介紹我睇，好輕視覺得呢班人入唔到j 家先玩pd101, 點知睇到入左坑

一直聽開jpop 近年開始聽少量kpop

無啦無啦 改左抽2張啦

本身一路都睇開jpop
但有追下埃豬溫 算唔算睇開kpop

講樣恐怖野比大家聽 仲有唔夠48個鐘就決賽

全部打包出道就最好

全部出道啦屌

飯J家飯咗10年，因為pd48先睇返produce系列，所以睇多咗kpop
鶴出道嘅話一定狗衝演唱會

本身無睇開kpop
Jpop有聽但其實都聽得唔多
睇101japan之前未聽過bts,seventeen同exo呢d隊個名
Shinee同東方神起就聽過個名但無聽過歌

咁係咩吸引你睇呢個節目？

之前有聽過一排akb,ske既歌
上年好奇心之下睇左pd48幾集但無追同無pick人
今年101japan開播之前睇過一分鐘pr
開播之後睇左第一二集就覺得d仔幾得意幾好睇
之後個個星期坐定定追live

幾乎冇留意過娛樂圈咁滯 淨係聽過最紅嘅幾首歌 但有聽過produce系列
第一次追星

我一定會衝去日本睇佢地concert

期待緊有冇出道CON

希望冇

有

我記得有講1500個fans評審

Hi

下 佢入到final

agger
覺得日本妹靚就好撚靚 豬就好撚豬

大家聽日係咩網睇直播

韓國妹直播

Gyao

+1

Gyao會播決賽咩

應該淨係賽後後台直播

係喎，又要求直播link。

似！但可以post圖咩

我amazon訂咗諗落好蝕

但amazon封面唔同，安慰自己鍾意amazon封面啦

生放得yahoo投票

唔錯

個網實壞

太好啦
最後仲可以投多兩票

要開yahoo ac+sms認證 路人唔會同你搞咁多野
結果都係睇呢個星期既票池

好鬼得意阿媽咪阿

開始已經好緊張

邊做野邊亂諗野 好撚緊張

琴日條新片SKY,黑心,牙景都好高views
會唔會有黑馬

唔係 幻覺嚟
sky 之前太無存在感 啲人唔記得佢表演過咩 所以先高views

幻覺黎 下面留言好多英文

我又賭下先
牙景出道戒食甜野半年
牙西一位出道唔買化妝品半年

黑心你唔好搞亂我做團飯嘅計劃呀DLLM

咁又真呢20個，船夫都已經叫矮，黑心

想睇center 片多啲

Line果邊投唔到票 吉本開始做嘢了？

睇嚟比人foul咗果班練習生聽日會返去

轉增肥10kg

聽日呢個時間係咪開始公佈第10

已經有人收到fanbook

根據慣例，所有練習生會喺最終回再一齊表演主題曲。

仲有24個鐘就會知完整排名

我！
大澤出到道既話我去捐1000比星火！

喂你地～唔係唔推我阿？

Thanks！！
我都想推你啊老師

大家記得投票

日本時間已經係12月11號啦

鶴仔生日快樂

西面鶴生日快樂

睇twitter #私の1pickへ
睇到喊 今日就完結

班仔唔知今晚仲瞓唔瞓得着

真係好緊張

西面生日快樂

黑面生日快樂

講起生日，我早大澤八日生日

翻煲緊黃子華發覺白岩個樣有少少少少似後生既黃子華

抒情歌係生物股長既未公開既新歌 不得了

歌名叫：さよなら青春（再見青春）

Ok準備喊到仆街

嘩

睇呢度好似Ruki票數一定係因為班大陸人咁
其實佢星期六日比人黑個陣 睇twitter日本個邊都冇人信 仲話佢無啦啦比人黑好慘要投番比佢
雖然日本妹口話投呢個 實際投邊個冇人知
不過今次佢d票數 anti應該貢獻唔少

佢地訓唔訓得著就唔知 我淨係知我琴晚訓唔著
好緊張 點解我會緊張過佢地

我以為自己訓唔著 結果諗諗下訓著左
希望趕到直播

今晚睇唔到live 靠呢到文字直播

其實佢真係幾無辜
唔否認班大陸人大規模打投係唔啱 我都覺得好唔公平
但班大陸人好似連佢做過嘅所有嘢都要否定哂咁
hmc 直拍高views 又話人一定係買 但事實係我2 pick 唔係佢都有睇咗幾次佢個直拍 因為真係做得好
同埋現場票佢都贏咁多 證明佢個場表演真係好先
唔鍾意都唔使盲反姐

gyao要VPN先睇到？

係呀

Sor想正評但手震禁錯隔離
準備六點放工狗衝返屋企，用手機睇住先，希望唔會用哂今個月啲數據

應該會 仲有7個幾鍾 真係好快

唉我完全係放棄哂既狀態
大澤唔似會入到
比個機會我捐左筆錢佢啦

鶴同木全唱k笑死我

似係特登嘈住牙蓮瞓覺

我覺得好多個都有機會c到 好緊張

唱聖誕歌同やんちゃ唱得好撚high佢地其實係咪好想表演呢2首

佢兩個真係好搞笑，之前鶴成日都好似小學雞咁串牙栓

不如係睇下我之前有冇講啲咩？白岩呢件事我留言留左無5次 次次都係得3-4條友係呢個post到不斷攻擊洗哂成個post 我最直接講話覺得唔夠公正既 咪直接向吉本投訴囉 咁都叫單單打打呀？ 我真係建議你睇下前幾日啲人點洗板［討論］白岩 講到佢同fans私出影相先啦

其實我都無視左好多次啦 你睇下我留過幾多次言去回應囉 唔好一睇到我回覆就鬧9人話多得我呢啲fans 凡事face checked 左先既 就唔會咁多黑粉啦

今晚直播link
1)
2)

點解要加密 講左啲咩唔可以俾人知？同埋我又講過係你洗板鬧白岩咩 你唔好cap埋其他人點樣洗板 咁多個留言唔cap我驚你cap完呢個post都去到41頁啦

仲有呀 呢個post啲人唔淨係鬧中國人架咋 你地連日本人都鬧埋 話佢地無腦唔識諗唔識揀 又話唔怪得日本人出軌都可以原諒 呢啲說話都講得出 而家仲同我講道德高地叫我唔好出聲？ 你地有冇諗過自己講左幾多咁賤格既說話呀

你地講野最叻

最後怪錯左人 一句sorry就大哂 人地話你地講野唔岩聽就鬧返人 叫人fact check但自己因爲fake news 鬧人 真係好笑

我覺得真係會喊死

所以首歌會係生物股長既定係班仔既？

好似係吉本搵生物股長作曲，咁岩有呢首岩用比左班仔用。
但首歌好似會入album自己唱返

你都幾搞笑
我前面都有講一來我覺得啲相無乜野 二來就算啲相係真 ruki 有私聯 但日本女人都會覺得無乜野 所以日本個邊冇乜反應 之後都有人澄清返啲相唔係真啦 重點係我冇話過ruki 囉 一宜都有幫佢講說話
如果你咁都覺得係賤格說話咁我都無野好講

原本係生物股長黎緊新碟既歌，跟住整多個pdj version畀班仔，但個創作意念其實係源自班仔。

// 最終回（＃12）のFINAL曲となる「さよなら青春」は、第70回NHK紅白歌合戦へ出場するいきものがかりの最新アルバム『WE DO』に収録されている新曲で、水野良樹が作詞・作曲を務める。「さよなら青春」（PRODUCE 101 JAPAN バージョン）というタイトルで、水野が練習生たちの想いをくみ取り、提案した作品は、ならではの魅力が存分に織り込まれた名曲となった。 //

首歌係人地(未發售)，班仔唱先

下 好癲

係因為你地覺得有問題 成件事未fact checked 仲講到佢咁樣入左11名之內會影響哂成個團 但日本人覺得無問題 所以你係明串緊日本啲女fans覺得佢地平時連自己男人出去偷食都忍啦 呢啲相對佢地黎講點會有算係黑料 都係會照投佢咁既意思囉

最口賤個兩個都未出聲 怪錯左你咪say返sorry囉

其實依家個po無人想同你嘈你有無發覺
不嬲大家都講緊對白岩無咩感覺都唔係憎佢
講一兩句咪收左 我都唔明你做乜仲要咁執著
依家澄清左大家開心哂 係得你咁怨婦不停屌
之前未有人澄清時講下啲擔心 你都可以講到我地針住佢黎屌
我地要針都針住黑心黎屌啦
正正就係你呢啲fans既行為令人覺得反感囉

其實我都唔想同你地嘈架 我都係今日見到終於有人幫白岩講返啲公道說話 先幫口出聲講返呢兩日睇到你地打打單單話佢買票買views買咩買咩咋

算啦我咩都做錯哂 你地最叻講咩都岩 未fact checked自己圍爐串白岩c位出道 其他人講就係唔得

橫掂今日都end 希望大家的pick都入到頭11位

無啦啦又屈我咁覺得 我幾時有咁講過可唔可以唔好將人哋講嘅嘢安落我度
後面個句唔係事實？ 大把idol 被人爆過床照啦 咪一樣活動緊 fans 接受到就ok 再講呢個選秀節目就係鬥多fans 你多人投咪入 遊戲規則係咁
重點係 我講多一次 後面都出咗澄清唔係私聯啦
我覺得ruki 好撚慘添 無啦啦被人鬧咗兩日

如果你覺得我冇對ruki道歉 咁sorry囉
但我從來無攻擊過ruki 唔知道乜嘢歉

不嬲都係大家講一兩句 話對佢無咩感覺
係有時有啲野可能真係冒犯到白岩推
咁咪針對返個別留言 洗唔洗地圖炮哂我地成個po既人
講真 買view洗票呢啲行為本身就係不正
我唔明點解呢樣野唔屌得
又唔係屌佢個人屌佢啲支那推姐

都最後一日啦 好黎好去 大家都講少句唔好再嘈呢啲野啦
祝大家既推都出到道

我都有幫ruki 講公道說話 (麻煩你碌返上去）但就俾你拎出嚟貼堂
如果你唔鍾意我講日本妹咁sorry 囉

咁係我誤會左你有份講 我想係個三個不斷係呢個post到攻擊白岩既users

Sorry 但係我都係唔認同你講個句日本偷食都忍呢個point

介紹返 大澤同款底褲

你最好意思出聲 你屌白岩唔應該入頭11位最大聲

好有taste阿用CK底褲

果然係我地大澤

要屌要嘈去返大陸果邊啦 就係因為佢地不正投票先抹殺白岩嘅努力啊 今晚無論佢咩位都一定比人屌 因為根本分唔清佢啲票係點嚟

有冇睇過呢個3回總票數 我覺得咁樣都幾好

今日大家係邊到睇

應該gyao

大澤有第7名媽阿
可唔可以唔好再比希望我地大澤推
心血少唔嚇得

gyao 冇

下 真？

我已經開始緊張到頭痛手震

我都係
個心跳得好快

牙心12

如果今次pdj 有X 位

我反而緊張咗幾日 今日有啲睇開咗 期待緊個表演

The best

我有合理懷疑稻吉光係比兩個痴線佬綁架

屌 好似極度憤怒果條片

好想再睇
早排發現backup 嘅原片無咗
唔知係咪misery report

屌呀點解新片hico一個鏡頭都無
我想睇下佢啊

就開始啦

仲有三個鐘

我覺得要開定 新po

笑撚死

明明請左半日假，都要啱啱先放工
係TLDR黎唔想睇就碌走呢個post啦
其實睇之前既post就知我係Ruki推黎
佢星期六日爆呢單野個陣我一句聲都冇出過，唔想冇證冇據同人嘈，唯一做既就係twitter瘋狂report anti，同埋pm呢度既巴絲幫手買周邊（多謝你地）睇番twitter我report左超過100個post, 全部都少過5個follower & like &retweet所以我信Ruki fans完全冇被影響係繼續支持緊佢
但我會好明點解有fans咁嬲係因為就算係連登都有人講說話係好難聽，小至話係佢人氣全部係假，話佢唔應該入團，大至話係佢本人既報應，甚至人身攻擊佢不過大陸鬧得佢仲過份，呢度就唔提了不過將心比己，咁樣比人黑fans起哂鋼係可以理解，屌番我地話我地態度差都ok
但真係希望將fans同Ruki分開因為白岩比人黑，fans起哂鋼，然後屌番白岩轉頭話因為d fans對佢印象差，我真係會黑人問號（？）

最後係關於票數都係想講定先，費時話我馬後炮
如果佢票數低，我會好sad但最後都係要接受
如果佢票數高，大陸打投係一個因素，mysta低係另外一個因素，但佢youtube views, ig likes, twitter likes & retweets, 甚至係周邊首切都係因素，希望唔好話佢票數只係因為打投

總之以後白岩去邊，我都會跟住佢希望大家以後都持續follow番自己鐘意既仔仔同埋希望今晚上電視對所有仔仔都係美好既回憶

佢地個Instagram: eriashi_daisukiiii

床波細佬個ig tokonami_renon
佢排咗4個鐘但買唔到goods 好sad

仲要唔知邊個唱飲茶男女副歌 咁啱走埋黑心走音個位

牙景靠住個樣11

明明好慘唔應該笑但真係好好笑
仲要咁遠走過去

今晚final?

係啊6點直播

日本時間?咩台會播?

香港時間，直播LINK:

冇黑心事件佢應該一早入左出道組

自己玩死自己

第10果個最幸福 希望係牙喜

咁老老豆豆佢係幾靚仔

BTW有冇人平時有睇下fanart？
見大家咁緊張所以想po啲比大家放鬆下

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (11) 1211 決賽熱烈討論中

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
開定先 今次有用心改內容 好驚又訓著左

係 7-9個段gyao應該唔直播

SKY,牙景,來良
牙豆同牙蓮D姐姐/師奶fans係咪唔得閒去現場

仲有個半鐘

好似有人拎上網炒

真係估佢唔到

最估唔到係來良

定係牙豆牙蓮呢啲名次高既會整多啲？

可能現場最多來良fans

竟然係牙澤同牙喜做leader

未必嫁..
日本人呢方面好醒...
人你高既貨係多啲嫁..
佢地可以賺多啲

震驚

呢張好得意期待佢地今晚表現

咁都好啊，唔似韓團次次都係某啲團員好快賣斷；有啲就次次賣淨哂，都幾尷尬

第一行右二係邊個

得返1個鐘 你地接唔接受到

已經係屋企準備緊心情

蓮？第一行似係畫左四天王

牙蓮？

準備跑番屋企

頂我又手震禁左負皮
好想快啲放工狗衝返屋企

佢畫到蓮對眼太大認唔到佢

床波拎手巾抹汗

成功偷走返屋企睇

我有睇 都有少少想po

係咪牙誠
點解對眼咁樣

大澤出到道我畫張澤蓮圖自己食

上次排名佢狂喊勁好笑
之後決賽歌揀part又好搞笑
成日比佢笑死

牙喜一定要出道

最後一個鐘！！！！！！

支持你講既說話 我都承認我語氣重左 我無黑過任何練習生 希望呢度既pick都有好既發展 白岩入唔入到我都會支持呢個團
Btw 我睇Twitter 白岩啲周邊第個賣哂

呀 又要緊張過!!!!!!

Live 1得個鐘 重唸住會長d

好似係牙豆諗住揀佢果Part? 係咁叫佢諗下先
重點來良果到佢喊既時候食左自己既眼淚/鼻涕 喊出黎

第一個賣哂

自膠 係2個鐘

我係本身fo開畫韓版嘅畫師
見佢地開始畫/like pdj啲fanart就開始留意

今次係真公投 希望結果會令國民制作人滿意

有黑心果一行

點都一定唔滿意 得十一個位

咁應該係黑安

金魚眼雖然好Q

真呀 鍾意嘅好多但出道嘅只會有11個

點解黑安變左金魚眼
同埋畫到佢咁白

BO組
本身因為X1所以有fo開呢個畫師 佢畫得好似又靚仔

緊張到胃痛

白到認唔到

我已經食埋晚飯 沖完涼 痾哂屎尿

最後半個鐘！！！！！！！

仲有半個鐘

我都唸咗陣係邊個 以為有兩個牙豆 點知原來係黑安變咗白安
利申 盲

已經有現場story 緊張

岩岩終於去左印
好鬼靚 要出道阿你個衰仔

洗唔洗咁快

屌我仲係公司！！！

six packs要一齊出道

我已經執哂枱面，但係要等打卡走

我係床上面
準備落床開電腦

仲未放工呀呀呀

assignment今日deadline都唔做住啦
我要睇直播

仲扮緊工

呀呀呀買完飯就9衝

呢就唔好啦ching

開始肚痛

扣20%姐

冇咁快有排名嫁喎

收工正係跑左50米個人虧晒

仲有5分鐘開波啦

希望goodshow

4mins

第一次係電視上面望到佢地
電視係到播廣告好感動
媽阿我好緊張
岩岩勁心急爬哂兜飯
依家好胃痛

搬大家上面po 既link

係咁見到TBS PDJ廣告了

準備好 仲有2分鐘

我頭有d暈

不安です

開始啦

救命好胃痛

我delay 2分鐘 都係唔開連登了

呀

開波

黎啦

瀨屎啦就嚟緊張到

開始

豆好靚仔

頂呢個bgm好緊張

想喊 點解

牙潤黑髮好睇

全部好型

嘩 屌 好撚緊張

又反抗期

見到下面咁多fans 叫真係鄧佢哋開心
佢哋四個月前仲係素人

永遠の反抗奇

每個人都有個朵...笑左

都幾好 逐個逐個介紹

暫時個排名 我ok

好緊張

唔知個介紹係自己唸定製作組唸呢

黑心

佐野配音

佐野！！

佐野

佐野野

fumiya

緊張到想嘔